鄭俊弘做乜撚野😖😖

去到北極講廣東話變左唔正，扮乜撚野鬼仔